發言人: 我聽到有好多市民聽到要用安心出行去食晚市堂食感到興奮

發言人: 市民好耐無晚市堂食啦